{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000145",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더뷰티호텔"
    },
    "text": "チェックイン時間前には荷物を事前に保管できます。 また、30台以上の駐車も可能です。 そして午前1時まで入室できます。 朝食サービスも提供していますが、正確な情報は現場で確認する必要があります。 この宿は計33室の客室があり、周辺にはKTX江陵駅があります。 韓国語を含む複数の言語でご案内でき、駐車場は1部屋あたり1台駐車可能です。 訪問者のレビューによると、このホテルは清潔で社長の親切なサービスと本物の料理が盛りだくさんの朝食で人気があります。 客室は案内状がなく、ドアに気をつけてロックするだけで、蚊なしで快適に過ごすことができます。 また、この宿は価格に比べて非常に満足できるコスパを持っているのでおすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間前に荷物を保管することはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間前でも荷物を事前に保管することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台利用できますか？",
            "answer": "当ホテルでは30台以上の駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "深夜に入室することはできますか？",
            "answer": "はい、午前1時までなら深夜に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスが提供されていますが、正確な情報は現場で確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "当ホテルの周辺にはKTX江陵駅がありますので、電車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スタッフは複数の言語で対応していますか？",
            "answer": "はい、当ホテルのスタッフは韓国語を含む複数の言語で対応することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は1部屋につき何台駐車可能ですか？",
            "answer": "当ホテルの駐車場は1部屋につき1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルは清潔であり、社長の親切なサービスと本物の料理が盛りだくさんの朝食が人気の特徴です。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "客室は案内状がなく、ドアに気をつけてロックするだけで、蚊なしで快適に過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルはコスパが良いですか？",
            "answer": "はい、このホテルは価格に比べて非常に満足できるコスパを持っていますのでおすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 398
    }
}